###symmetricDifference(Set<? extends T> set1, Set<? extends T> set2)
Реализуйте метод, вычисляющий симметрическую разность двух множеств.

Метод должен возвращать результат в виде нового множества. Изменять переданные в него множества не допускается.

**Пример**
Симметрическая разность множеств {1, 2, 3} и {0, 1, 2} равна {0, 3}.

###removeEven()
Напишите программу, которая прочитает из System.in последовательность целых чисел, разделенных пробелами, затем удалит из них все числа, стоящие на четных позициях, и затем выведет получившуюся последовательность в обратном порядке в System.out.

Все числа влезают в int. Позиции чисел в последовательности нумеруются с нуля.

В этом задании надо написать программу целиком, включая import'ы, декларацию класса Main и метода main.

**Sample Input:**
1 2 3 4 5 6 7

**Sample Output:**
6 4 2